其實慘過番印度既post係有咩原理？

一開post d留言就 xx師
即係點解 個原理係乜 有冇source?

block左無睇

一係就貼個個TB 一係就貼野食
仲有跟風出喊豬icon

個個都跟風回佢 搞到佢出曬名

冇架

祝佢早生CANCER，長命百歲

連登就係有一堆無聊人消磨時間架啦
唔中意咪block囉，唔明有咩好屌

眨低人地會顯得自己高尚啲丫麻

之前木耳個故仔都幾有趣既，依家搞走左人乜都冇得睇

我已經好多小心注意用字開post問
請問我有邊一個字係你覺得我屌緊佢
我真心想知係乜原故係乜
正如棋靈王就鮑姐 毅進星就$100 青山走犯就石頭出糧

原理師

氣炸文化 tb 文化 xx師文化 喊豬文化

根本就係連登 deep state

印度師
手足

我又冇指明係樓主你，事實係好多人又唔block又要屌

咁請問你知唔知個原故係點解

真, 咁多人跟印仔一定有佢吸引既地方
利申: 搵唔到咩吸引

係囉 正如棋靈王出post我都入去留鮑姐
起碼知乜事 但__師真係唔太識 所以咪問

上連登勿認真

呢度有好多中學都未畢業既會員

一個講 個個都講 變成潮流 證明自己好潮好威 以為自己係最型個個 中小學係咁樣的

因為佢以前開post成日講XX師又成日用

樓主
我知你好心問，你語氣已經係好有禮貌
之前其他人開既po係呢種語氣

其實都已經講到口臭，成件事係無故事
只係有人不斷貼定廷然後話人TB
不斷用開膠po（搞到我已經討厭左呢個icon)
仲要次次開都勁多on9仔推到上熱門

利申已經block左佢，好耐無見過佢個名
其實依家仲有另一個人類似佢，學佢做埋同一樣野，不過係po彩瑛
遲下準備block佢

呢個咪樓主個問題, 連登廿幾萬個會員點解大部分會員會跟印仔唔跟其他人

下 就係咁？ 咁真係對比其他post無聊好多喎
以為有乜故事搞到個個著左魔咁乜乜師
雖然真係好無聊 但人地無聊關我地撚事
唔鐘意咪block囉

一班人學住講當潮流
另一班人跟住屌當潮流
兩篤都係屎，無需深究

印仔有係度留言，叫佢答你
應該係以前出post既內容成日有XX師掛